4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

好多中老年淺黃唔明點解我地要裝修
聽日唱歌會有大量淺黃和理非出現，係最理想文宣時間去幫佢地跟上前線思維
而且成個場都係手足，夠安全

每人多有多印少有少印，至少善用學校公司資源起碼印10-20 張傳單派，主打中老年手足
每人派少少好快就派完
當每區至少10個手足派，每人印20 張, 聽日唱完歌都已經教育左3600 個和理非
咁當然airdrop 要同時進行啦

＊每人都做多少少效果好可觀，希望以後大家都可以善用和理非活動做宣傳，將圍爐時間變做有實際宣傳力量嘅大型文宣日

自推

網上日程表
(兩個都可以放埋係Google Calendar 用)
1)
2) 香港人日程表iCal版 上線啦

幫手推下

收到手足，聽日派100張

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

幫推行動post

【裝修】簡單有效嘅文宣方法

有無手足有save 呢張文宣圖？
同時都有一張藍底係寫 此為撐警店舖
搵唔到

push

推

緊急文宣消毒
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

網上日程表
(兩個都可以放埋係Google Calendar 用)
1)
2) 香港人日程表iCal版 上線啦

[文宣]裝修手足麻煩完事後痴依啲文宣係鋪頭

冇人煲大呢粒真。核彈？

緊急文宣消毒
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

星期六日又黎抖
今日又黎抖

你想班手足攰死?
你覺得我係鬼, 咪起我

唔好日日攪, 大家會散

tui

唱歌活動唔係我發起, 一早已經喺日程表度
我只係見有活動聚左人, 想大家順便文宣backup前線

緊急文宣消毒backup 前線
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

18區分別係咩商場

我都想知
見唔到文宣, 得張大日程表
過左101行動post完全沉底重衰過之前

要宣傳！

PUSH

幫我儘推去tg
要全部人backup番前線

太多字

幫推

呢張應該OK?

再唔係就散啲
手足想印邊張都好，最緊要每人印少少解釋番

幫手推

如果可以嘅幫手share埋去 tg